女朋友係地鐵問：呢個係咩廣告？

點答最好

美容廣告囉ON9
唔通賣飛機杯咩

吸精神器

一睇就知係美容廣告

火箭升空

咪講到明清眼袋
你女朋友盲？

時事台

八婆
你又唔俾我屌

琴日男朋友問我知唔知依個係咩廣告
利申: 我真係唔知

你咁問一睇就知你冇女朋友

女朋友都唔緊要。。 如果小朋友問真係唔知點答

健身器材呀！

對住阿蛇打飛機

中出即飛啦
一係智障
一係扮傻極重心計

你答佢同你個閪一撚樣用途，仲冇你咁臭

因有個男字，我話男性洗面用膏，三種味道

呢個係以阿佘作藍本設計嘅飛機杯

仆你個街！我阿仔（5歲）真係大大聲問係咩黎，仲覺得好得意，死都唔肯走

答佢有乜問題？
你唔打飛機？

買個比佢玩下lor

吸精瓶

用過唔好用既

航天

髮gel
主打空氣感

藍色之源火箭

係你

瘦面神器

電子煙

柴灣？

未睇到圖都諗到係呢個廣告

做乜鳩

Bb 咪同你差唔多囉😘

美容囉

btw佐敦站?

眼袋槍咁大隻字

花樽廣告

唔識日文 鬼知咩

魷魚

睇黎樓主係a0毒撚黎
港女冇可能唔知係飛機杯

heat tech 啲朋友 保暖用

3/10

空氣炮 無睇過doraemon

令男人開心嘅工具

健身運動用品

屈臣氏好似賣2 百幾蚊

髮泥黎
上面有句日文：

男を、楽しもう

中文即係話令男人開心
男人用左髮泥-->溝到女-->就會開心

利申：日文N2合格

模型

答佢﹕扮咩純情啊屌你老母！

吸塵機

煮野食用，專隔走蛋黃，淨番d蛋白⋯⋯質

中學生?定小雞生?

調味料，胡椒粉黎

有新買新！

會令男人升天

飛機杯都未見過？你女朋友成年未？

紅磡站呀嘛?
見到覺得幾surprise
因為好少地鐵站會賣呢類product既廣告

今晚你就知

咪清眼袋囉

我未用過我都唔太知入面係點，但知有呢樣野同用途，今日即時上網search咩係air tech

哩個望到個外形真係估唔到

你沒有女朋友

朱古力

花瓶要成日換水㗎唔係會好容易有昆蟲

回佢
同你差唔多 不過佢唔洗求

插花 根部有空氣可以等啲花有水份冇咁快謝

咪答飛機杯 有咩咁難

西灣河站都有，仲見有個男同個廣告合照。

打手就打手 扮咩有女友

依家年輕人返返六七十年代
拖手仔打茄輪會有bb

見到大大個明星放係隔離緊係化妝品啦，你唔係以馮會賣飛機柸廣告呀

花樽

你邊有女朋友

佢老豆都可能覺得隻柸太大啦仲話買比個仔

操一頭肌神器

咪話畀小朋友知,
係超人變身器黎

女人月經用M巾，男人夢遺用呢個，兩者都係為咗唔好整污糟條褲，所以你可以理解成男人既m巾

佢扮純啫

電擺明係子煙黎架喎,有煙出你都睇唔到?盲架?

習近平紀念杯

啞鈴
健身用品

大窩口？

空氣科技～

同佢講，爸爸到你大個就會買俾你做生日禮物

答佢你唔俾我屌就要成日用嘅產品

果間公司係mtr落廣告
再係連登開post問係咩黎
之後一班傻仔幫手推上熱門

包括我

變形金剛6

水火箭

你咁講佢實死lur你買

比你緊的東西

賣緊女朋友

白色cream搽上塊面可以美白

咪照同佢講係咩黎
做咩咁怕醜

要兩個廣告一齊睇，一係左一係右

買個俾阿仔玩啦

我阿媽尋日都問我

保健用品

眼袋槍囉 唔通打手槍咩

係咪連同佢講飛機杯都無撚膽？

男用洗面器

智能八爪魚

同你用途差唔多

垃撚圾

通渠佬

其實真係可以唔知係咩嚟
利伸：我20歲嗰年問過同一個問題 真心唔知

係你老母臭閪咩
係=是
喺=在
你老母係咪無教你中文？

我女朋友琴晚有問過我
認真

咁大整蠱呀

您肯定你隔離有囡

保健廣告黎

air-tech
擺明係空氣清新機

打唔出

連得仔講飛機杯都避忌，平時講SP，PTGF就眉飛色舞

鬧佢臭雞

好明顯係配備最新Air Tech技術嘅風扇

性暗示

高射砲

隔離仲有先人相係度！

跟住佢話： bb 可唔可以買俾我

好賤

好叻叻豬呀識日文

佢用到先係重點

買個美容plan

飛機杯咪飛機杯囉
兜咁多圈做咩

水壺黎，用咗枝裝維他檸檬茶嘅設計

用佢黎解答

唔好ff
你冇女朋友

日用品囉

新飲品

樓主嚟?

拔火罐神器，有助男士出火

人地都寫明係眼袋槍啦～

點睇都成支槍咁

醒下啦 你根本無女朋友

飲完會令男人開心嘅嘢飲
又樂 又男 我剩係識呢啲㗎咋

運動水樽呀，問條女駛唔駛買個俾佢裝水飲

呢支咪眼袋槍囉，姣佘係靠呢支野先keep咁好

真係有啲純情女仔唔識㗎嘛

而家咩年代 你唔用手機，同學朋友把口都會講 除非你老師係孔子，你又日日煲聖賢書 但就算非禮勿視乜乜柒柒，你都要知何謂非禮先可以勿視...

係大窩口見過

你女朋友小學未畢業？